宇城飛你條過街老鼠一係找肛膠條數否則我貼你出黎

隻過街老鼠係Sjacs仔

年齡25 26歲左右

比個期限你，今星期四晚8點找唔到數就貼曬d相出黎

係到膠化肛交件事咁撚仆街？

冇數找交代唔到等比人認得你個柒頭啦

Timo啲po好似你開先

但佢膠化左成件事

你明唔明啊？

我係想做死肛交基

唔該改口肛交基

Timo太尊重啦

你兩條撚樣扯貓尾定點

你收皮啦
上次當面對質你飛機你咪又係乜撚都冇
垃圾對垃圾對垃圾

On9

好彩冇出炸

點知佢係咪撚9我

佢幫緊肛交翻生啊

入佢po追擊佢囉
收爺啦 日撚日係度肛交肛交

咁你咪即貼囉屌你

唔撚想同佢傾

同佢傾好撚辛苦

條友個腦有問題好中二病

比時間條撚屌

太嬲直接貼了

我準備好包花生你同講要等到星期四？

原來已貼
sor收返

留名

我冇呃你正評

但唔該正評吸引人入黎睇

佢個垃圾post都有3000正評

我要5000正評再貼

仲有貨

正評吸引人入黎睇啊

我係你呢
一拳就鍋落去個乜9嘢mo到

日日上嚟連登開po呻on99咁
宇城飛條友絕對低能 弱智同笠水

不過你都唔差得去邊

同玩膠會員認真

btw點解你會有佢畢業相

我有計劃

唔係衝動撚

放心

日後仲有野睇

因為識佢囉

咁唔爭在講多d

5000正評

起碼我找左數先

兩個都好撚煩

肛交唔煩？

笑死
世清反cup啦

癲

5000正評再有新野貼

點解你貼個唔關事嘅就咁快但係重要嗰啲咁耐都冇？

Cls，樓主玩咁大，留一線啊

on9仔

生活照同欺凌片邊樣易有d啊

兩個鬥笠

乜水

宇清

唔驚佢貼返你？

佢都唔知我邊個

我洗驚？

4條友都唔撚同樣既

屌你老母名呢
呢個咁快手
其他就拖撚到2046

同一條友黎

第一張中學grad din

第三四張大專grad

5000正評再爆

咁多post條友咩料

由毒撚變咗正常人

是但
有新嘢爆/證人先再叫我

你地情願亙片/你片鳩佢 都唔肯貼呀timo 哥d衰野出黎

正常人？

一樣咁毒溝唔到女

佢鬼黎

幫肛交基翻生

條友冇料扮四條

走數啊

agger
睇左兩日，就係呻一個唔知真假嘅偷錢事件（其實睇返樓主都係聽人講係肛交基偷，都無證據，明明係集體玩緊佢銀包），同埋要樓主買撈麵，仲有個個班都會有嘅打交
咁小事，如果真係樓主講得咁惡霸，例如係慣偷呀定係日日打人呀，咁絕對會有更多人出黎指證呀，好似當日火雞姐咁，結果咁耐都係得呢兩條友係咁派膠
可信程度真係越來越低
開完一個post又一個post，又當面對質又放飛機又互相起底，其實d戲咁好不如去參加全民造星4啦⋯⋯

點解我睇到有三個人

負評咗喇屌你老母

件畢業袍咩學校？
自己起可能仲快過等樓主post

都話肛交基認左仲兇番我

仲要整合到講左

OU

咁算

唔爆

有冇懶人包

係佢膠化成件事

你認真咗

我志在屌9佢條on9
煩撚到一個點

支持樓主，條撚樣呃完正評仲扮無野

有人話係假圖，非真人

靚仔過98.5%連登仔啦，po出黎佢驚閪咩

唔想知呀
屌你老母

真

佢sjacs仔

屌！你哋除褲互射當冇數啦

咁走啦

唔洗係到留言

咁你都幾柒

你整合只係話佢兇你，無話佢認
不過你肯定佢拎全部？定係當時玩嘅個個都有拎？金額幾多？當時幾多人有份玩你銀包？第一個玩嘅人係邊個？你喺你個班嘅地位如何？除左俾佢欺凌有無其他人蝦你點你去買撈麵？

我係1.5%，你柒左

你講句「真」就係？
source: dude trust me?

你開po唔比留言㗎

你係記者？

幫我上報？

你po呢啲相咁又點
攻擊一個唔太關事嘅人
照樣證明唔到你講件事係真

其實你地三個係咩關係
你係受害者
肛交仔係施暴者

宇城非條波台傻閪又係咩身份
同你地兩個係咩關係

自貼睇過

咪唔好信

廢事睇到你唔想睇到既野啦

邊個先係宇清？

樓主因為有人膠化咗件事
所以決定一齊膠化
方法就係搵嗰唔關事嘅人爆佢真人相

收爺啦 日撚日係度肛交肛交

佢唔關事？

佢睇化左肛交件事比佢翻生

夠5000正評我再番黎貼佢新野

留飽佢

又留一個喇

笑撚到我

貼左死全家

講真
宇城飛出咗名應約必出
樓主驚到笠水就話驚俾人撚
咁玩交友app都驚仙人跳黃腳雞

唔貼了

由得佢沉

你收到風？

咪留囉

圖三膚色較啡黑嗰位

可以咁講 亦都唔可以咁講

見人落難喜滋滋，自己有難又如何？
唔好覺得網上匿名就大哂可以唔洗尊重、唔經大腦為所欲言，
唔好認為網上係個垃圾筒有義務宣泄自己的情緒，
因為總有一日，你可能要為自己幼稚言行付出代價。

記者實mon你post啦
你都上過報，答完可以再上

樓主條傻鳩我希望佢死全家

比我都恰鳩你

比花姐收買左啦

出黎直抽囉

Help push

仲好

驚隻過街老鼠睇唔到

你叫姓宇果個

你成日話江宏基欺凌你
你依家公開另外一個人嘅個人資料 都算係網絡欺凌
更何況呢個人本身又唔係公眾人物

你弱智？

佢肛交個邊既人

笠左水啦

你代佢啦

咁係咪即係好多人見過個宇清真人咩樣？

佢地話佢係個50幾歲阿叔

都唔知係咪真係有人見過

講真你唔貼evidence
日日叫春
係自己膠化成件事喎...
你係貼都應該貼timo吧
你都講到明bully又偷嘢對家好難唔知你係邊個㗎喎
咁點解仲怕自爆...
你搞到我好confused

同全民造星個樣差好遠

你一個咁嘅死gay佬都開十九幾個po上連登
知你都弱智啦

哎呀哎呀
我比人蝦
上連登報復先

心水清

yes 當年瑞和街一戰威震連登
搞到世界情色王都變世界笠水狗

你件垃圾真係好閪廢
吠撚夠未

事實連登講嘢真係可以唔使尊重 年中都唔少人俾人起底

其實宇城飛都係弱智
只係今晚樓主再on9啲

因為開咗幾晚

一日未有證據睇你兩個都係傻閪嚟

唔怪得樓主會比人欺凌 可憐人必有可恨之處 樓主根本都係弱智

原來有圖.gif

傻仔

牙笠可以改名了

老實講佢都幾眉清目秀, 一睇個樣就知係有修養既醒目仔

點解樓上啲on9仔可以睇成張張唔同樣 明明同一個

你眼殘？

樓主仲廢撚過宇清

但係你唔遮埋其他人樣

Werner ok?

感覺樓豬膠化緊成件事
已經完全唔期望你拎到咩證據出黎搞死timo
睇你d怨婦po太有娛樂性

你又唔好咁講 你唔柒都唔會比timo囝恰啦

點證明係宇公子

樓豬可唔可以解釋吓
點解上星期有條自稱timo粉絲追擊你，然後貼呢條友出嚟話係樓豬你真人，
到咗今時今日你又貼呢條友出嚟話係我本人？

#31

條眉咁特別
應該唔係我認錯人掛？

屌你老尾係到膠化曬

我屌你老母啊

開始懷疑樓主精神健康出現問題

宇巴雖然係大仆街，希望有logic 過 樓主

樓主點解釋

答啦，唔好轉移視線啊

之前我已經話過宜個唔係我

你留意條友係之前post到

又讚相中人靚仔眉目清秀

話相中人樣衰得佢不斷維護

之後又識sjacs d人花名

再加之前起底所以都幾肯定係佢

答撚左啦屌你老母

膠化成件事你有咩柒目的

宇巴有咩解釋

所以我根本唔明佢做咩鳩

仲有佢講野都幾似個條友

仲有似係佢精神出現左問題

成日約人打架

佢根本無正面答我個問題

會員 三叉戟 #154774 係舊po 最先係支持樓主的
可以睇回覆#871 #884

點解突然之間要改名 做小冰公主
然後扮timo粉絲用紅色大字係每個帖追擊樓主？
仲可以無神神貼張相話起到樓主底

到今日今日，樓主又貼返呢個人出嚟，話佢就係我？

仲有讚佢相中人係靚仔都唔止係我一個人講啦
樓上大把人都認同，因為係基於事實嚟
咁就代表係我，笑死人

答得我未啊？

屌你老母過街老鼠

我呃到5000正評，咁係因為我叻有本事
唔代表你都可以

宇巴咩樣？
宇巴今次講得有文有路
（你依而係大仆街

仲咩唔撚答左我問題先啊？

過街老鼠

見你咁care

更加肯定你係圖中毒撚

比人貼左佢出黎

佢當然全力反擊

咁咪啫係明老屈囉

好好笑

Sjacs仔大戰

知唔知宇巴係咩樣

收皮啦成班小醜

我好撚亂呀
究竟你同樓豬、 Timo係咩關係？
你之前個po話你有料爆，即係你係佢哋中學同學？你識樓豬真人？

佢應該係sjacs白卡仔

唔知但樓主話有圖，信住先

三叉戟=小冰公主 根本就係樓主分身嚟

小冰公主當日無神神話起到樓主底
我都已經覺得件事好奇怪
相中人有樣、有身材，仲自拍得鬼死咁有自信
個款邊忽似被人欺凌開？
更加唔好話樓主自稱十年前被欺凌，十年後仲有陰影
咁點解自稱timo粉絲的小冰公主要刻意貼呢條友出嚟？

點解你兩個可以不謀而合，認識相中人並且有佢的資料，
樓主今次貼出嚟，正正證明到你兩個關係不淺。

咁至於小冰公主之前點解要放第二個人相話係樓主，
同埋用紅色大字自稱timo粉絲係樓主每個帖追擊又有咩目的？

根據我的推斷，理由有二點

1)扮timo粉絲用盲撐方式周圍挑釁樓主，想引起其他會員對timo反感。

2)樓主知我一直針對佢，懷疑我咁上心係因為真人識得佢，開始估緊我究竟係乜水，於是用分身小冰公主貼相中人試深吓我的反應，佢咁做有兩個好處，

第一，如果我真係相中人，會忍唔住驗明身份去即場踼爆小冰公主，
咁佢就會知道我真身，作為證明我出於私怨反樓主佢。

第二，如果無人踼爆，佢可以當被人起底，用呢件事去代表timo知道樓主係乜水，間接成為當年有偷樓主銀包的證據。

樓主雖然在舊po有戴頭盇否認自己係相中人，但係佢係舊po內表現出自己因為怕事所以否認係相之中，目的根本就係想令人遐想。

你又有道理癲唔曬喎雖然你係sjacs白卡仔

不過你隻過街老鼠走數，搞到我都比人屌埋你點補償番我

今次認同宇巴

正常一個被人蝦到有十年陰影嘅人好難會咁有自信拍呢d相影呢d 相，唔驚比人笑咩

認真對樓主好失望,利用人嘅同情心，某程度上係度蝦緊TIMO,唉有講唔到實質論點反駁。

冇錯仍然係大仆街

我一早講咗
樓主屈我係打手、放我飛機
呢個仇，我必報，仲要萬倍奉還
就算搞到自己身敗名裂
利用身邊周圍的人
我都唔會有絲毫的羞愧和悔意

唔驚樓主再貼你咩

但肛交基中學時期蝦蝦霸霸係事實

果然係sjacs白卡佬

呢個根本無討論價值
我講過要報仇就算玉石俱焚都在所不惜
咁我又點會怕樓主起我底？

其實你現實係咪真係有白卡

冇錯係事實

惡性循環唔係好事

（要以理服人）
已加連道理都冇就話人肛交仔，某程度上大家都變左中學時期嘅TIMO

咪蝦緊人
真心想幫樓主
不過利用人同情心唔得

冇錯

感覺好似兩個白卡佬大戰緊咁

好似自爆咗⋯叫martin lau
不過唔知係咪真名

邊到自爆左

冇人姓Lau
佢話邊個都得

樓主指控timo偷人銀包一事根本就係造假，
你唔係怕自爆俾人尋仇，而係根本唔可以露真身，
因為一知你身份對質，呢個謊言咪會穿煲囉，

我試吓講幾個理由出嚟，

第一，你口口聲聲話當日偷你銀包個陣，在場人士唔淨止得你兩個，而係有其他人牽涉係呢件事內，咁點解過咗咁耐，一條友企出嚟做證都無，我係指緊真係噉驗明身份企出嚟做證，唔係匿名講幾句話見過佢偷你銀包，每次啲人一講到呢度，你就淨係識話「上個帖咪有人做證囉」好含糊咁帶過指控。

第二，你話怕自爆起底被人尋仇，但係依照你所講的內容，timo和當日在場人士一定會知道你的真實身份，你的理法係好牽強和不合情理。

第三，你講咗以前好多關於自己的野，點解一眾sjacs仔完全無人估到你係乜水，甚至連timo佢本人都唔知，因為你講的內容有虛假成份。

花生花生

歸根究柢，樓主由始至終目的都係唔希望自己郁手，想上嚟連登利用班傻仔幫你借刀殺人，

古有史諾醫生封井治霍亂，今有我宇城飛行騙治蠢人。

如果唔係我幫出班人上一堂打支預防針，佢哋又點會起介心識得懷疑，
唔點醒佢哋就等俾樓主利用走去借刀殺人

最後個段支持唔落，過街老鼠扮曬野

點啊樓主，理虧要笠水啊？
幾時上水啊？

半支持
佢的確係過街老鼠同大仆街

咁唔洗你支持囉，我以一敵百都唔拘，更何妨樓主呢條咁嘅廢柴

經過咁多日覺得樓豬應該有妄想同精神分裂症

同一個人黎架姐，佢轉ac 同你講野姐。內容完全同一個tone

喂，樓主開帖唔係好撚串咩，做咩依家潛哂水啊？

唔怪得你比人欺凌 你真心似弱智

咪鳩

睇左幾日 完全唔知個po有咩得著
由樓豬飛機唔去寶琳站 就應該停

咪係
好心樓豬有病去睇醫生

你又唔好諗到自己咁重先
同埋原來你嘅證據都係9up㗎？
咁就算偷錢包冇，咁佢當年係咪真係出名欺凌先...

真係好亂
真係懷疑全部都係樓豬分身得個up字

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問冰山裂開(狗隻#118226)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

你收皮啦
樓主係怨婦，佢既論點亦都值得懷疑
但係都掩蓋唔到你條仆街呃鳩人同撚鳩人事實，唔好以為可以合理化自己啲行為，扮晒正義咁
結論就係你同樓主都係半斤八兩，都係仆街仔

我又無話唔認
同埋我一直都係好仆街

sjacs不嬲都係亂
要問邊個欺凌咁你不如成間學校做底佢
timo出名咁係因為佢依家上節目做明星